最豪早餐食咩

日日都係食麵包，唐記，豪d食下KFC 吉野家，大家最豪早餐食過咩

食蠔

食女

煎牛扒 成兩舊水一塊

酒店自助早餐

樓下真係有 9:30 早餐

一大早食咁多肥肉薑蔥同咸蛋